你地明唔明今日判藏有鐳射筆屬有罪係幾嚴重

事先聲明，本人一介學生，有可能分析同理解錯誤。
所以附上新聞嘅link，方便大家指正我錯處。

裁判官喺被告承認當時正前往參與和平示威嘅前提下，
而作出以下幾點判刑：

鐳射筆：可灼傷眼睛皮膚，如果管有呢件物品嘅意圖，係用於攻擊他人，便可定性為攻擊性武器。
裁判官指被告帶鐳射筆到示威現場，同時不斷喺警方面前徘徊，因此認定其意圖為用鐳射筆照向警方傷害警員眼睛

遮：本身就已經爛咗，認為帶把咗爛咗嘅遮嚟示威現場係用嚟攻擊警方

行山杖：可以擺落背囊，點解要攞出嚟仲用把遮擋住唔比人見到，認為帶行山杖嚟示威現場係用嚟攻擊警方

防具（頭盔、護目鏡、護膝等）：如果被告一心想參與和平示威，點解要帶備喺發生肢體碰撞時可以保護自己嘅護具

總結一：根本唔止係鐳射筆，就連遮、護具，都被定性為可以作攻擊用途，同埋證明你係想上前線衝擊警方。
無論你係幫手拎防具嘅和理非定係前線，你都一樣有機會被檢控。

此外，對於呢件案件嘅調查同審判程序，都好有問題。

第一，警方查問被告時，被告未滿16歲，警方喺冇向被告作出警誡，同埋冇監護人陪同嘅情況下作出判問違反規例。但裁判官指因為呢個只係針對涉案物品進行查問，唔係正式會面，而且被告自願作答，所以口供可以呈堂。

第二，喺審訊嘅過程中，控方即時改控罪，裁判官認為冇問題並即時就新檢控作裁決。

總結二：只要你同隻狗講任何一隻字都會成為呈堂證供，如果告告下發現告你唔入，可以即時告另一條，總之就係想你坐監。

最後，呢單案件嘅裁判官，佢個名叫蘇惠德

929嘅97個手足被控以暴動罪，就係由佢審理：

929案嘅被告會喺12月23日再上庭，我真係唔知佢到時會點判。

香港人，正視下現實，我地一直都處於好危險嘅境地。

求幫推
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

P牌仔推唔到 幫下手呀喂

幫手推

攞雷射筆同攞刀嘅刑罰一樣大家識做。

推

今日發現呢單野已經覺我好唔掂
屌你老母蘇惠德

推呀！！！！！

Push

推呀呢單野真係好大鑊㗎

覺得我有錯就出聲指正唔好淨係負評
我想比多啲人見到

龍門任你擺(仆街)
龍門任你擺(仆街)
龍門任你擺 官僚玩囇
香港司法經已一早被破壞
信任瓦解 壞人大囇 咒罵佢死仆街 誰都來表態

光復香港

時代革命

可以點做 香港根本冇咗法治

可唔可以唔好再有幻想 以為香港仲有司法公正
就算有 都只會係極少數

既然揸鐳射筆同揸刀一樣咁大罪
咁不如

無力感好重

無人理了

個法官駛唔咁撚絕呀

無告佢帶條賓周出街，明顯有意圖屌柒d黑犬算係咁

push

如果管有呢件物品嘅意圖，係用於攻擊他人，便可定性為攻擊性武器

屌你老尾咩解釋黎 即係我拎住支牙籤有攻擊意圖都係攻擊性武器? 同埋你點知有攻擊意圖 讀心術?

幫推

明呀

手足, 我幫你推

要睇下當事人上唔上訴 唔上訴大家要格外小心

BTW 大三罷正在籌劃中 覺得香港唔知仲可以做乜既請入
準備同政府決一死戰

紅底官全部唔洗再做戲

佢係擺到明亂黎 判完刑之後你慢慢排期上訴
然後佢就用依個案例再去濫告更加多人

認真post請閱讀

之前不誠實使用電腦又唔即刻改第二條罪，今次擺明係互相合作啦

有險可守

嬲到唔知講咩好

Pusg

個個都知好嚴重 咁可以點 宜家唯有上訴上訴同上訴

一丘之貉

攞刀算

##

唉 法治

上訴

我明好灰.....

cls

721 831 101

屌那星

所以先話警察唔會驚 去到最後仲要打得贏法庭先得

全部都係佢哋既人

空氣推都要推
由得個官亂咁判+配合曱甴老屈仲撚得了

空氣推都推

痴撚線

仲有機會比佢審?

上訴啦

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

推
有藍法官真係好不利我地

推

香港人今次唔反抗
好快就全民族被莫需有

聽日JJ都唔帶得 驚你攻擊大波madam
香港已經被個政府破壞晒

正仆街

推呀

咁不如直接帶老牛出街啦，反正結果都一樣，帶爛鳩遮觀星筆同帶刀一樣告法

人治社會其實出路得一個
係咩我諗都唔駛我講..

法治已死

屌佢老母

好痴線呀呢單
上訴呀一定要

唔係想分化，不過如果有人仲話香港司法「有險可守」嘅話，真係難聽過粗口

行山杖：可以擺落背囊，點解要攞出嚟仲用把遮擋住唔比人見到，認為帶行山杖嚟示威現場係用嚟攻擊警方

到到放落背囊個陣,就會話:點解唔拎出黎用

要推呢個

仲有97個手足

Podhhhh

HK is over :(

我知
咁可以點
第一樣應該要知道佢地想我地恐懼
唔想我地有一體感

荊軻

推

推埋呢個

和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

法官又有幾多個係公平公正
用主觀想法黎判案，判左上訴成功條左又唔會有後果
做你咪你

蛇鼠一窩

呢個真係表現緊法治有幾大問題 我揸枝鐳射筆已經比人告 班警甴揸住支強光燈直接照人又無問題

係好撚嚴重, 但咁多唔MAKE SENSE既法律程序唔係應該有得打?
IE: 突然改控罪, 證據被公開羅出來玩
唔係一個人既觀點就可以判架下嘛? 唔熟法律睇下有冇人解答

身為一個普通市民嘅我地可以點做？

依個法官要唔要唔存在係世上?

個官仲講撚得出如果個遮爛點解唔即刻扔咗佢
CLS第一樣嘢爛咗唔扔幾時可以變咗犯法，而且無論咩理由根本係罪，我環保唔得？
而且你點撚嘢知佢幾時爛？點樣定義「即刻」扔咗佢
CLS癲撚到咁都講得出
你係鐘意講攻擊性，中大今日幾千對眼影撚曬條大陸仔舉刀你唔撚拉佢？

分析得好好

法官又有幾多個係公平公正
用主觀想法黎判案，判左上訴成功個官又唔會有後果
做你咪做你

有d人真係應該..消失

到時揸刀就係第二條罪啦ching

籌錢上訴？會唔會係第2個官？

甴近平

用司法同你玩趕絕你
扮法治國家
食屎啦狗官！！

推呀屌

有冇得反擊？呢個先例對其他被控手足好不利

Pish

有無辦法告個官濫用權力, 亂判案

真 屌 同身邊人講 好似個個慣晒

狗政府成日將呢啲案比哂紅底狗官判！！
食屎狗！

CLS

甴曱平

識唔識用sosad

幫你狂推

死仆街

明

PUSH
唔可以就咁算

其實我諗冇人覺得唔嚴重
不如講下我地有咩做到好過
d藍屍仲成日屌多法官黃
做得藍屍真係唔係冇原因

隻狗官準備升官發財

完全係人治 話想改告就改告 完全唔使理其他野

屌

判決前改控罪真心癲
拎防具都當係有意圖同警方衝突

屌
由佢講架喎真係

上訴呀

一定要上訴

推！！！

一定要上訴
好撚on9, 帶雷射筆就指有意圖傷害警犬？
遮爛左一定要即刻掉？ on99

咪撚再比蘇惠德判案！唔公平！

屌你老母！我今日直頭想去鴨記買一堆laser pointer , 綁到成抽攞你命3000咁！
捉我丫on9!

好離譜, 個官勁有問題, 似搏升職

tuiii

裝修法院未？

呢單嘢個判決真係on9到仆街

份判辭睇得出個官根本唔喺由假定無罪嘅角度看待被告
完全擺明車馬同你講：而家就喺做9你啊！吹咩！

仆街官 ！ 推

根本痴撚線！同中国一樣個官鍾意點就點，完全唔撚make sense ！簡單d講屈得就屈

屌 真係好撚大件事
完美演繹球證旁證賽委會都係佢地人

仆街

屌你老母死紅官 一定要比後果呢D狗官睇下

up

而加所謂d官都係支共嘅人根本
想推翻咁嘅暴政根本就唔應該仲依賴法治

屌你呀都係佢審

Push cockroaches Xi

上訴之外真係唔知可以做咩
裁判法院一早已經收左皮
高等法院已經收左一半皮

仲信司法獨立dnlm香港人真係好撚癲

點做法官

狗官

司法官有冇投訴機制？

依家根本啲法官配合哂班狗
根本呢班法官都要清算 為左保住自己而去咁縱容班狗既惡行
仲講咩三權分立

屌你老母痴撚線

再係咁就快會架啦 正視下啦

法院好難搞

咁可以點做

點諗都係要上訴 無可能就咁算
但我諗上訴成功率唔會唔低

個官藍到

擺明做案例俾狗亂捉人

仲話法治社會喎 真係佢地鍾意點判都得

唔好彩遇著個藍嘅

痴線，比佢判，分分鐘醫生護士只係在場救人，同社工，都告得入暴動

屌你即場改控罪
即係乜撚都試下告
同大6個上訴庭係原訟庭法官一樣

區院做唔到案例

推
法治一早已死
由三權崩壞開始
大家唔好諗住乜香港仲有法律精神
中國啲法律條文夠係最完善啦

遇拎白卡都無用啦咁玩法

唔信 都要上訴嫁 唔通劫肉咩

無caution 過份口供唔成立, 理論上唔應該承認
只係帶出黎, 無証明到有使用, 就判有罪
係違反無罪推定

呢個官個牌點拎番黎

啱

改控罪叫人地律師點辯護?
最後一刻改真係玩哂

可以點做先.唔通拆左個法院佢

上訴成功率極高下話，但係一直無得保釋一直白坐緊

有罪推定

係

講真連身上有枝鐳射筆都分分鐘要坐
比人告重罪既手足一定好撚大獲...
但真係唔知做到d乜

法庭都已經崩潰

其實用佢嘅解釋 你支牙籤又真係攻擊性武器
真係痴撚線

成個香港係唔係得終審未紅曬?
但事後一定要告番班檢控官同popo

上訴庭藍撚到仆街起碼去到高等法院先可能有d機會

屌
案例一出就仆街

你架晒幾萬支重機飛彈,佢反而會話係誤會,你好熱愛和平.

原來呢D就係香港所謂既法治同司法獨立
根本就係垃圾

上訴未

有罪就變案例？

Ching分析得唔錯

我淨係想補充返一點
據我所知總裁判官唔係常駐喺一個裁判法院
香港七間裁判法院一號庭嘅案件
一般都係由主任裁判官處理
所以12月23日再上庭係邊個審應該未知

咁死啦 下次遊行渣住支牙籤都有機會會被人拉

推 要搞搞佢 加佢入制裁名單得唔得

冇得上訴？

佢咁樣解，佢玩曬啦。

唉屌 推...

起碼玩返一兩年。

推 !

屌你老母！狗官

極權玩弄法治之下
正視嚴重性係一定會
但根本無任何辦法可做
呢啲裁判好睇個官點認為
呢個亦都係法官權力過大既後果
咁搞法就要一直上訴到終審先有比較公平既裁決
又曬錢又曬時間，隨時排得黎
都已經坐曬佢判既刑期
所以先會有唔上訴既冤獄

呢單唔上訴用嚟做案例真係大撚獲

屌啊

仲叫我地點信司法呀屌

紅官蘇惠德

推⋯法庭淪為政治工具⋯

你有指甲都會
佢個解釋基本上你換做指甲都一樣得

dllm

紅色勢力入侵晒
點解97個義士都係佢審

好嚴重但問題係 我地有咩辦法

有冇得上訴？

我明
之前未判已經喺度講過
呢單案係好重要
係一個指標話俾我地知，司法系統崩潰咗未

而好可惜係
香港三權已經崩壞，徹底嗰隻

香港唔係疑點歸於被告架咩，真係離譜到解唔到

正午時份響室內巴士站一條友逗鳩佢
藏有雷射筆可以話有意圖射警犬，支筆到底響邊搵到?
爛姐又話有意圖，爛到完全唔用得?帶唔帶出街關氛撚事咩?著對爛鞋出街又意圖用鞋攻擊?
行山棍又一定要袋落袋既，把姐爛咗用支棍頂住等佢唔跌甩得唔得

唔知乜撚野人黎，控方先好笑，有晒功率射0.x秒傷眼都可以計到，咁警犬果d實射爆人個頭啦

蘇惠德紅到痴線
潛建罰兩皮
呢單就罪加幾等
屌你老味

甴近平

三權合作整死你班香港人

個法官偏幫到仆街

但又唔怕會被私鳥

因為香港人口講法治已死
但個心就成日仲信係有

唉，好紅真係

我哋可以做啲咩

最大問題係個官自己搬龍門再判埋入波
咁以後黑警乜都唔駛做啦，帶個人上庭
然後個官話想告佢乜然後入罪判罪咁就得

佢地有冇諗過咁既判例會令事情惡化
反正都會判有罪

有冇得投訴呢個裁判官

2014果陣已經講，好多法官染紅
今時今日仲有人講法治未死真係好撚天真

搞河妖不如⋯⋯

推
有冇方向可以推翻佢/唔可以再咁樣判

e.g 班曱甴依家用緊嘅電筒畀鐳射筆強幾百倍

明，希望律師們可以做嘢。
一般市民好難玩人治法律

再冷眼旁觀 下一個就係你

睇完單新聞都覺好離譜

好明顯香港已無法治
全部紅底黑底官
你拎個面包出街都可以話你攻擊性武器架啦
唔需要再理咩法庭啦

Volksgerichtshof法官一律視作戰爭罪犯

梁家傑, 你仲有咩要講

帶條J出街，意圖強姦

條法律真係咁樣
英國、歐洲等等都有類似嘅定義
（當然，如果件嘢唔會點傷到人，咁刑罰就會輕啲）

個重點係意圖
究竟拎枝鐳射筆出去係教學用途、單純撚狗定係真係照狗
咁呢方面嘅裁決確實有商榷餘地

即系任何東西，衹要有懷疑你想有企圖，已經可以入罪！

上訴呀！

知道好嚴重，但又可以點
警暴一樣好嚴重，被自殺，被打壓
香港人都好想知可以點做
而現實係，好多人未有賭上性命嘅決心

開咗先例就仆街喇

擺明老屈

好似仲衰過返大陸審

黑警都有用電筒照人
電筒都會照壞眼

咁都可以入到

原來係咁希望手足們唔會比佢審
多謝手足嘅更正

其實黑警已經用緊雷射筆直接照射市民？

香港人仲信梁家傑呢班仆街
係咁同外國講法治未崩壞
咪閪鳩緊

你㩒返入去篇新聞睇，涂謹申都話好驚呢單案會成為案例

另外
大家唔使太擔心會有案例
始終裁判法院太低級
好少跟足其他裁判官嘅判決

推，第時身上有叉電器加火機話你管有爆炸品都得

呢個真，香港人未肯面對司法已經同97前唔同，仲以為好公正
只差突破埋呢個心理關口

推呀

好嚴重呀

拆得法庭未

希望手足會上訴

有咩可以做

P

除左上訴可以點做

係就好多謝手足嘅補充

反抗！還拖！

p

推！

諗定上訴，打到底

由胸襲個日已經玩撚完啦

依家真係班官玩撚晒
話我地搞鳩法治，其實佢哋先係破壞法治嗰撚個

依件事可以睇到香港法治已死 但身邊既人好似冇咩反應 大家係咪慣左香港變到大陸咁

蘇惠德

一定要平反!!

所以司法獨立我就唔信嘅
今次真係極限主觀

防具嗰part唔合理
上到庭有得拗
個官如果咁講即刻有上訴理據

只能夠堅持
直至制度改變

五大訴求 缺一不可

刀反而無事

呢單一定要上訴

唔該幫屋企人開返air drop接收
成架巴士得1-2個人開左

有無可能搞次大型既
反對呢個紅官，令佢唔可以審今次示威既案件?
定係法官無互何途徑搞到佢?
求法律jj解答

根本依家香港已經冇法治

喺得香港人仲會乖乖服從當權者命令

但根據返新聞，個法官只係反問咗被告點解和平示威都帶防具，冇講到明佢認為被告會上前線
希望可以上訴啦

可以點做除左上訴

所謂法治 其實都係龍門任佢搬

程序問題嘅第二點，係裁判官根據裁判官條例修改控罪，而唔係控方

早在1994年，時任上訴庭法官的包致金已經在一宗藏有攻擊性武器的案件（R. v. Chong Ah Choi and others）裁定，「適合用作傷害他人的物品」這一句令攻擊性武器的定義變得非常闊，有違《香港人權法案》，因此應予廢除，又表明即使只保留定義中的1)、2)、4)項，亦足以保障公眾安全。
包致金雖早在1994年作此裁決，但政府一直未有按照裁決修改《公安條例》的條文。在2009年的另一宗藏有攻擊性武器案件（政府訴陳明樂），法官龍禮亦在判詞提到雖然條文仍有4項定義，但按包致金的裁決，現時應只有1)、2)、4)項獲保留；當時律政司的代表亦在庭上表明，律政司司長接受現時攻擊性武器只得3項定義，並且無意爭論「適合用作傷害他人的物品」此項仍然有效。
人權監察副主席莊耀洸律師解釋，上訴庭當年廢除「適合用作」此定義，因其涵蓋範圍實在太闊，「理論上任何嘢都可以作為武器，一張摺櫈、一支筆都得」，如果因此而作出拘捕，做法有違人權。他指香港奉行普通法，案例屬於法律的一部分，因此警方如果現時仍純粹因物件是「適合用作傷害他人的物品」就作出拘捕，「咁就違反咗法律，好大機會係濫捕」。
他又指，1994年一案亦確立舉證責任在於控方，控方必須證明物件管有人有用於傷害他人的意圖，在拘捕的層面，則必須有合理的懷疑。他又指，市民有緘默權，如本身沒有合理懷疑，亦不能單純以對方未有或拒絕解釋就作拘捕。他認為方仲賢案當時並無足夠證據構成合理懷疑，警方以近日示威有人使用雷射筆作為理由，亦屬牽強。

只可以講句,低級法院既官就係好夾硬黎
成日比上級法院推翻,真係冇計,辛苦手足 睇上有冇得上訴唔洗坐先

呢d垃圾官，個個都有前設立場

可能好多人唔了解香港法律程序
其實好多會參考過往案例去判案
即係之後再帶laser都有好大機會被判同樣罪行
除非上訴成功

仲要今次一入得到
根據香港奉行英國嗰套普通法 (應該冇錯?)
下次再審嘅時候係會根據之前案例去作判決
基本上有一次案例就可以鋤撚死曬之後嘅手足

今次佢咁夾硬要咁判 真係司馬昭之心
見依家控罪率低 比佢搞一搞以後身上帶條毛出街都要比佢告到含撚

咁都好少少 但係都好撚仆街

新聞有講唔可以即時改控罪
但我唔識法律程序唔識討論
如果程序唔啱一上訴就攪掂
志在要嘥你心神時間金錢

pushhhh

呢個官根本紅到爆炸, 比佢判既都係奶共就超輕手判, 相反就玩盡濫用權力..., 好想有人殺佢全家

好多芝麻官嘅background 我地都唔係咁清楚
高院，終審個班可能仲有理智人性
個下面個班點情況，有無去過支那交流？上過蟈情班？呢D記者朋友應該查一下

可以點

要方法贏

殺無赦啲frd

我覺得應該將所有事件做文宣俾外國知
法官只係共產黨既劊子手

咁其實令呢立法官上唔到庭咪得

幾時捨得三罷

大家有興趣真係可以揾幾個具爭議性嘅裁判官 然後揾日去地區法院睇下佢地審義士嘅案件
就會發現佢地一定係會偏向相信差佬嘅證詞

1.可能係紅官 有個人立場
2.可能係懶官 做咗咁耐審過咁多案接觸咁多差佬 自己想快快手搞掂就翻房做自己嘢

結論就係 佢地根本唔會作出一個公平嘅裁決 所以612同星火係要預備好多資金去上訴 因為預咗地區法院好多明明冇事嘅案都會奶嘢

開左先例就仆街

刀 果個 兩週咋 ...

咁我可以點幫佢....？

唉 曱大大

推唔到

有冇諗過係狗官有問題
佢判左幾次都係擺明佢係藍
根本就5公平
所以上訴

藍到發黑

正正係因為區院根本個官可以自己說了算，太唔駛跟規距

根本好多係個官推測
如果打上訴庭一定要推返

根本法律一開始已經係有錢人工具

如果律師證明到警察失控，防具有冇機會冇事？
行山杖如果證明到藍屍暴徒周街斬人，又可唔可以？

你講得岩

推啦

個狗官再係咁亂黎
法無義 理不服眾
下次一定要裝修個裁判法院

錯
刀仲少過支筆
識做未？

推啊

依幾日個資訊數量好大…

訓下覺先

有無得眾籌上訴？

其實有無得投訴機制可以投訴裁判官偏頗

push 未成年嘅男手足如果要入沙咀真係慘過去死 唔可以俾佢因為暴政而承受呢啲冤屈!!

推 呢單關注度真係唔夠

唔三罷係唔會突破到。。。。

係咪只可以上訴

可唔可以推個官既名比所羅門

刀可以用黎切生果，代表「有其他用途」，有合理疑點
觀星筆係果個時份「唯一用途」係得照射人用途所以個官話控罪走唔甩
結論係帶刀安全過觀星筆

有聲

睇嚟佢唔識用囉

司法制度已死

法治一早已死

起底喇

胸都可以襲警 真係無乜野係無可能

屌蘇惠德老味

721

I understand what u are talking about

講個笑話，香港法治有險可守

一個人無左良心仲學咩人做法官

個裁判官太過分
仲狼過律政司
一定要上訴

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推
dll 蘇惠德

講個笑話 香港 法治

Tui

又再確認一個狗官, Magnisky list confirmed

Btw 香港法律 有險可守 hehe

做律師賺唔到錢先考法官
同考公務員一樣

攞刀仲少過攞筆

香港無法治

以胸襲警之後已經無

有無得上訴 多多都課

法治已死，而家係擺明9判9審

屌你老母 可以點做

覺醒未呀 香港人

屌 如果司法都唔公正 咁仲有咩保障到手足 我地又可以點做

痴撚線，咁每個人屋企都有刀咪亂9咁拉？

警曱用個D 電筒都算係laser黎架！
佢地照人就得？市民拎laser就犯法！
唔撚野吖！？不如快D宜佈唔比出街吖！

大富翁遊戲，對家根本已經晒，要贏都無乜可能，唯一方法係反枱重新玩過

千祈唔好麻包裝法官呀

要同佢打個招呼
禮拜少少
人地官來嫁
以為自己大撚晒個個要聽佢

香港法院仲敢放正義女神? 笑死人咩
香港既「正義女神」係對黑警做既就蒙住對眼 扮睇唔到
把劍就只係吉班爭取民主既義士
把天秤? 用黎數錢ja 有幾多錢未有幾公平囉

香港有法治真係最撚好笑嘅笑話

擺低部手機！我地會幫你接力
好好休息最緊要唔好令到自己太焦慮緊張

真係屌佢老母

一定要上訴！！！

錯
係視乎咩人攞

要點做

之前仲會覺得唔好搞法院

到而家睇住律政司對手足亂9起訴，再配合藍官判刑，老老竇竇而家搞鳩班官都冇問題，香港根本冇法治

扑鳩爛個正義女神先啦屌你老母

推 有案例 就仆街

其實區院係咪無律師任得官判?

揸刀就無事

我無野講

帶支筆出去一定射人？又係識讀心術呀？以思想入罪係人治定法治

一野收哂覺得有險可守嘅人皮

呢單野真係有上訴既必要 眾籌又好
完全係開壞左先例
間接令黑警更加有持無恐拉人
提高律政司起訴既機會 本來覺得冇得告既都可以告埋

就咁睇我覺得有朝一日香港人會正式割埋法治
到時就真係睇班法律界人士 學者 議員企邊一邊

夾錢眾籌 上訴

打入法院？

推
個裁判官好仆街

一定要上訴
如果唔係做咗案例大家好大鑊

話明防具點應該有事啊，防守用
行山杖都話攻擊，咁當時佢係點樣攞住啊，係咪作出攻擊動作啊

不如話佢除咗條褲可以肋死人啦，件衫又可以令人焗死人

平時唔割都要屌下泛民班大律師
仲為左個飯碗唔肯承認香港法治已死，咁樣同dq第一個議員時覺得事不關己有咩分別？

痴線政府

屌你老母警察攞啲雷射炮射市民就得
我哋揸支觀星筆就俾人判有罪

法律面前 後生含撚

11.11 十八區七點 黎明行動

推！！！！

痴閪線

邊個官有份判嘅，一律send去美國處理，另外如果有人見佢仆親扶佢亦唔會割

真係可以即時話改就改控咖咩？！

早前曱甴喺法庭門口再拘捕手足，又係痴撚線！

屌依個真係一定要上訴

係好嬲
但其實咁低級既庭係做唔到先例

呢個官真係CLS

推

作為絲打已經每日帶緊胸器出街
隨時都可以告我以胸襲狗

真係好撚痴線。
呢d都入到罪

推 習曱甴 甴近平

麻包袋

呢單野真係痴撚線

上次果單錯名即再捉一罪兩告又係痴撚線

我提出有限能力做到既野

藏有鐳射筆單case可以點發大佢之餘同解救手足??

邊個話法官一定唔會遇到神獸

要畀英美重心睇下呢單案件判決同判詞呀

畀佢地知香港法治已死

推
但唔知仲有咩可以做。。。。又唔識法律野。。。

有冇得請個好d既律師打甩佢
絕對唔可以成案例

係咪可以神獸呢個官？
同埋send比美國唔該，gphone

正經post要推

今日判有罪。之後帶個口罩係袋都可能會判有罪添
反抗啦

大家都知判決有問題 但唔知可以點算

依單野補充重點:
被告衰多口！
被告衰多口！！
被告衰多口！！！

不過裁判官判刑唔會成為案例！
件案睇落應該有得上訴！被告自己考慮！

記住你一定有權:
冇野講！
冇野講！！
冇野講！！！

唔好以為Object會關心你同你傾下計！
唔好以為Object會關心你同你傾下計！！
唔好以為Object會關心你同你傾下計！！！

十分同意
qg

點樣知12月再審929暴動義士係佢審?
佢10月2係提堂搞保釋 下次未必係佢處理
同埋佢只係裁判官 暴動後來一定會帶上區院審 所以好大機會唔係佢審
最多可能經佢手既保釋條件會好苛刻

原來係咁多謝手足更正

撚

推 名單多一人

推
個法官好撚有病

啲藍絲狗重話d法官係黃
我心諗。。。

再亂判，想我地同法官玩遊戲？
老豆穩法官
正呀，得罪我地，打！！！！！

咁多post呢個最唔應該推
紅係想我哋驚
以為我哋係小朋友玩泥沙

傻啦 推爆你

明，但係可以點做

有冇得拆

革命係咁㗎啦

革命or坐監

睇正皮數
大家都仲咁好心情
真係無得頂

上訴得唔得

Pushhh

挑！
麻包袋同流浮山刀手一樣
到今日都未見影
仲講刀

把遮比班狗係記者會玩都可以繼續司法程序已經夠痴線啦

大叫好嬲
加多兩句口號
然後聽日準時返工

呢一單野真係好有問題
同場送上

案件今日裁決，潘樂陶被裁定罪成，罰款2萬元。根據相關法例，最高刑罰可判罰款40萬元及監禁兩年。主審法官、西九龍裁判法院署理總裁判官蘇惠德，未有在判詞解釋判罰2萬元是根據什麼準則。眾新聞在裁決後向司法機構進一步查詢，獲回覆「司法機構不評論個別案件。」

痴線 香港法治死左好耐

Cls 法治已死

pish

推 球證都做埋佢地既人

曱甴平

香港？法治？

三權分立已成笑話
16歲，比人恰唔識程序，拋2拋亂認遊行，咁撚嘅證供都可以計，仲可以即場轉罪名

咁嘅時勢已經法律仲信得過嗎？

大陸人帶伸縮警棍著反光衣就告唔入
香港人帶鐳射筆就告得入
香港司法

求幫推
呢單案判得太有問題

痴撚柒線，呢單嘢明明係歷史級破壞法治，居然冇人覺得有問題 外國連討論都冇
喂 大佬 審訊果個告埋一份wor

可唔可以起個官底？

但係可以點做，得反上訴

推 分析得幾好
紅官死全家
無險可守啦 反抗啦香港人

遲下你收埋條J係底褲入面都可以告鳩你意圖強姦

有撚用
就算上訴成功都係幾個月甚至幾年後既事
就算俾你申請上訴期間保釋
都唔係一時三刻既事
仲有要周不時去報到又或者宵禁

你如果返緊工既基本上一定冇得做
返學既就一定專心唔到落學業
佢就算明知會俾人推翻判決

佢要搞9你既根本係制度入面冇人阻止到

身上帶有鳩= 想強姦

同埋一開先例，之後咩官判都好大程度要跟返呢個先例，真係好大鑊

上訴有冇用？

大力推

法治已死 梗係大鑊

痴撚線 三權合作

曱近平

個報道佢係咁問又有何意疑點利益歸於被告係劇本對白
咁男人既唔切下體出街又有何意擺到明係搵強姦工具喎

Tui ng do

只要不停出文宣講呢個官點樣奶共點樣亂判
全香港都認識佢 我諗佢行出街都會驚

推，上訊啦

仲公正嘅可能就係終審法院個班海外法官

佢地覺得只有自己唔犯法就唔關佢事

係囉！

要追究班狗官
【行動】追究律政司責任 破壞法治 縱容黑警!!!

帶防具明明係因為要防班狗

大佬西渣刀=保護
市民渣刀=暴動
dllm

點解你帶個腦出街？ 你個腦一定想攻擊黑警。 判得？

最痴線係臨判既時候，係個撚樣法官主動引用裁判官條條例去改控罪，然後話雙方無即時提供新證據就判罪成

係嚴重，雖然我一早啲官已經紅到仆街

破壞法治既先峰：紅官黑警藍絲

pushh

推 真係好嚴重

今時今日三權合作都講到出口，做埋出來

推唔郁都推

根本係吹黑哨

仲比機會佢審？佢出現係邊！打撚到佢重傷先！

p牌推

條仆街實會全部重判，無罪告撚到有罪
法治？笑話

獅法官

等登排到個釘官先上case
唔係第一次

狗官
正式宣佈香港司法已經全面染紅

上訴呀屌佢老母

要神獸

手足一定要上訴呀

警曱甴

仆街紅官

佢得15歲

做人做狗自己揀

幫手推，推到全部人睇到！

接受現實 香港無法治

但可以點做
上訴?

爛遮依加唔可以帶出街
度度都可以話係示威範圍
你老尾

推
手足唔係condom啊

屌你老母 司法都收埋皮

班大狀根本無攬炒既決心

法治早就崩壞

冇法治 香港真係玩撚猿

三權合一 冇得守點都搞到你

要轉守為攻

認同

然後梁家傑話香港仲有法治

無錯 就係想告到你坐監

香港法治

推

香港既法治真係食屎

由得個官亂咁判+配合曱甴老屈仲撚得了

有險可守丫嘛
泛民話嘅
呢啲時候又唔見人㗎喎
投啦24號投票啦

行山杖都係攻擊性武器........
戶外用品店+行山撚還擊啦

希望有律師大狀幫手出聲
根本成個檢控程序好有問題 班狗亂鳩咁黎 搞亂哂成個系統 保障唔到市民

真 仲要做左案例真係含得撚
比埋啲讀屎片既人做官真係死撚得

點樣做丫咁

淨係講防具，根據中出洋子製盾案應該無事

condom

推到比所有人睇到呢個仆街致權

到底要去到幾時大家先肯相信香港嘅法治一早已經崩潰？

法治
笑死人

法國大革命後，係長時間嘅「恐怖統治」，平民都仆街。你仲揾啲咁嘢嚟搞？

俄國革命完成後，共產黨很快就奪權。唔該讀下歷史。

屌義士唔係condom點解無人理

你知答案架

即係叫人帶刀出街？？

其實中共就係一場謊言同笑話 再講多個你聽 香港法治重有險可守